[同路人限定] 手工製作班

是咁的，由6月以來，已經有超過6000位手足被捕
趁呢排未打大交，我同一班手足諗住喺今年年宵做返啲嘢
而家一星期會有三日平日開放手工制作工作坊 (可自選時段)
(唔分男女，咩類型手作都有，有專人教，步驟唔會太複雜，有耐性唔厭煩就得)
呢啲手作之後會放去年宵度賣 (詳情呢度唔講太多，tg再傾)
名額: 暫時搵住30位手足義務幫手先
被捕手足、俾屋企斷水斷糧手足、中學生手足優先
有金主可以提供交通同食飯津貼
所有收入會不扣除成本, 全數捐去支援前線手足嘅組織
如果你身邊識有朋友有類似嘅情況，可以幫手send呢個post畀佢
有興趣可以tg我: (睇到之後會盡快覆你)

Q&A
問: 係咪請免費勞工?
答: 我哋都係一班後生仔女，大家都係無私咁貢獻自己嘅時間，無諗過賺錢。同埋你嚟到，就當你係手足咁看待

問: 係咪食人血饅頭，消費緊場運動?
嚴格嚟講係，但香港抗爭就係一回咁諷刺嘅事，必然有好多同路人淨係畀錢當支持，亦有人花幾十萬去買民主女神像......年宵係勢在必行嘅活動，我哋嘅出現只係令到啲錢可以落到去最需要嘅手足身上

問: 驚唔驚有鬼?
答: 我哋同大家一樣驚，但會盡量fact check，慢慢熟絡咗就會好啲，同埋都係整手作啫

自推一下先

原來開錯台